男朋友好膠

成班fd去唱k 佢整灑杯酒 為左要面 屈左落我到 話係我整 , 佢淨係濕左隻鞋 我半條裙濕晒

55

今日叫你幫佢頂倒瀉酒
你唔出聲硬食
到時愈頂愈大鑊咋

咁膠，要黎做咩

換個個啦， 呢個愛面子多過愛你

我給你的是幸福鑊粥

老實問
倒瀉有幾出奇
有幾大面子要care

利申a0

分唔到手

之後成程無同佢傾過計

既係咩

分唔到咁on9

點解會分唔到

咁你需唔需要上黎我屋企換個套衫
利申 屋企有乾衣機